做人真係好痛苦

但生存超過一半都係傷心
而傷心既折磨係快樂填補唔到既時候
生存係為乜

訓都訓唔到 真係好攰

你有手有腳都唔開心？

夏蟲不可語冰 再完美既人都有唔開心

比女飛定溝唔到女呀？

將心比己 你就知道當中既奧妙

七年感情 話走就走
前路茫茫 睇唔到將來

我都想開心 有時人就係咁脆弱
連選擇情感既能力都冇

有錢真係好幸福

慘完之後 都要起身食早餐，振作

果種感受真係經歷過先知幾痛
彷彿前半生所有信仰都崩潰左
身邊最信任果個可以咁無情

btw 我都係shitty仔

多謝巴打 素未謀面
但簡單二字振作已經好溫馨

有錢唔代表幸福
但係香港冇錢就一定冇幸福

同居咁多年 一齊經歷咁多
張床冇佢真係會訓唔到

可以既話 我會選擇忘記佢既一切
好過自己係到痛苦

唔敢想像有幾痛，因為我同ex一齊嘅時間好短，已經好痛好辛苦，樓主加油

多謝你 訓得兩個鐘 好攰

Life is not about lifting up but falling down
Life is not a gift but a curse

如果冇屋企人 真係想做個廢物 與世隔絕

做隻狗都好過人